Ja, maar niet zoveel."
"Welnu, zes keer in de ochtend en vier voor het diner.
Hij was vol verlangen en niet kan omvatten.
Hij bracht twee keer alvorens mij tijd te komen, maar dan weet je, mijn lieve Charlie, hoe actief je had al je tijd al de vorige nacht, je verdrietig rogue je bent."
"Vond je het veel, mijn beste Mevr B.?"
